low b

發覺自己成日做啲低b嘢， 可能已經畀人笑咗好耐........